<resources>
    <string name="app_name">MD-Ejemplo4</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="cupcake_ipsum">Pastel de queso de azúcar de ciruela garra de oso. El sésamo de Bonbon se quita el pudín de gelatina. Bonbon halvah dulces de caramelo de pan de jengibre. Gummi lleva galleta brownie chupa chups jujubes helado pastel. Donut en polvo de torta de avena marshmallow postre gummies. Cupcake macaroon pan de jengibre soufflé tootsie roll gummi osos. Dulce jujubes regaliz pastel de chocolate. Postre pudding helado de muffins dulces bastones. Donut pastel de zanahoria pasteles de mazapán en polvo. Postre de jalea Postre de jalea de pan de jengibre torta de chocolate postre helado frijoles de jalea. Muffin caramelo bombones de pan de jengibre halvah. Pastel de queso icing pastel de caramelo danesa chupa chups glaseado. \ N \ nMarillo de regaliz dulce. Caramelos azúcar ciruela dragée macaroon gummies regaliz. Torta gummi osos galleta brownie tiramisu mermelada pastel de manzana tarta de manzana. Sésamo se encaja pastelería pudín tarta de manzana gummi bears fruitcake macarrones jalea-o jalea-o. Gummies torta de avena brownie pudding pastel de chocolate oblea pastel de chocolate lollipop. Chocolate limón gotas pastel pastel postre jujubes halvah. Pastel muffin pastel gomitas gummi lleva dragée sésamo snaps. Jalea gelatina jalea Croissant biscuit tootsie rollo dulce rodillo dulce rollo helado de mazapán. Candy biscuit pastel de queso lollipop jalea pastel dragée polvo de algodón. Gummi lleva pasteles de pastelería galleta postre fruitcake en polvo dulce lollipop. Pastel de manzana pastel de algodón. Powder toffee caramelo galleta fruitcake gingerbread mazapán caramels tiramisu. Fruitcake galleta de caramelos de malvavisco. \ N \ nPoco de pastel de garra de brownie. Pastel de manzana pastel de limón tootsie rodajas de limón gotas dulces jujubes croissant regaliz. Glaseado azúcar ciruela pudding limón gotas donut macaroon wafer. Chocolate de la tarta de manzana de la magdalena. Cupcake jalea de frijoles chupa chups pastel de obleas. Tarta de postre de azúcar de ciruela dulces cañas de sésamo snaps rollo dulce. Torta de avena chupa chups macarrón en polvo barra de chocolate en polvo. Gelatina remolacha zanahoria torta jalea-o de regaliz. El limón cae el caramelo chupa chups el rollo dulce del buñuelo. Gummi lleva el caramelo del rollo del tootsie de la magdalena del mazapán. Jugo de pan de jengibre dulces tarta de queso tarta. Tiramisu torta jujubes barra de chocolate jalea limón gotas lollipop. \ N \ nGalleja jalea-o agrios croquetas de sésamo broche de azúcar dulce ciruela pastel gotas de limón. Topping zanahoria pastel de zanahoria se ajusta donut. Caramelos de caramelo de caramelo de chocolate de pastel de chocolate dulce. Torta de zanahoria en polvo danés. Pudín de regaliz toffee lollipop wafer jalea frijoles oblea. Lollipop gummies pasteles de galletas dulces marshmallow tiramisu pastel de caramelo. Jujubes jujubes brownie. Chupa chups halvah tiramisu pastel de frutas tiramisu donut torta de avena postre de pan de jengibre. Pastel de croissant de chocolate de torta de avena. Tarta dulce de caramelo dulce de pan de jengibre dulces. Liquorice icing croissant biscuit tiramisu azúcar ciruela. Tootsie roll jugo de chocolate jujubes croissant danesa icing danesa. Helado de chocolate con lollipop. Pastel de macarrones azúcar dulce ciruela. \ N \ nDonut bonbon lollipop brownie danés pastel de zanahoria. Tootsie roll tiramisu dulces de caramelo dulces de pan de jengibre topping muffin sesame snaps. Jujubes dulces cupcake gummies. Carrot pastel pastelería dulces bastones helado caramelo gelatina. Pastel de zanahoria azúcar ciruela caramelos pastel de zanahoria. Sésamo, encaje, marshmallow, brownie, macaroon, dulce, rollo. La torta gummi lleva la tarta agria de la torta del polvo de la torta del chocolate de la torta. Fruitcake jalea-o jujubes chupa chups rollo dulce rodillo dulce macaw de garra de oso. Sweet roll gummies jalea frijoles polvo polvo brownie macarrón. Lollipop tarta de croissant de azúcar de ciruela de sésamo snaps dulce pastel de queso dulce. Jujubes gummi osos pastel de avena pasteles muffin fruitcake. Torta de chocolate de pan de jengibre Fruitcake. Pastel de galleta tarta galleta de mazapán. Pudín chupa chups brownie torta de avena jalea dulce.</string>
</resources>
